佢哋啲分析幾盡...

可睇第二part

戴德梁行的陶汝鴻認為，近期樓市只是短暫轉旺，經濟轉差的影響將會在第三季出現，維持今年樓價跌一成半的看法。

終於淡了

升完了

要跌了

廢淡, 專家食屎啦!

假新聞，第三季會有升災，睇爆升三成

第三季先買！

ys 樓價大跌了準備
遲買平幾球

係 要小心